一個演員嘅成功，某程度上在乎有冇演活一個或以上代表到佢嘅角色

鄭伊健=陳浩南，聶風
李連杰=黃飛鴻
張偉健=聖天大聖， 韋小寶
丹爺=葉問
羅蘭=龍婆，鬼
杜汶澤=阿木
黎耀祥=柴九，豬八戒，職安真漢子
劉德華=華dee，劉健明
張耀揚=東星耀揚
陳冠希=保鏢
任達華=卡士蘭
米雪=首飾箱

發哥，星爺，朝偉，哥哥等等太多經典廢事打

歡迎出招

希哥 Dark Knight 應該拎金像獎

奧斯卡

呀嬌 - 黑鮑

terry=terry
曹總=曹總
mandy=mandy

JOHN MA

Tony b

郭晉安 阿旺、唐立言

鄧梓峰=巴斯光年

我
歐陽鋒
程蝶衣
何寶榮